美眾議員格林：禁止六四燭光晚會是北京鎮壓香港自由的另一例子

估唔到美國班議員都跟得好貼

正 今晚香港一定係全球新聞焦點

引班popo 發癲搞港版64

POPO 今次堅柒 , 反對通知書都出埋 , 就算今晚唔趕人 , 都已經係禁止六四晚會嘅證明 , 只係市民唔怕打壓

64+tg=?

今晚表演64就精彩 狂放tg